我的蛇王日記

出門口遲大到, 索性請假SL 一日
求其上架巴士, 開始一日既蛇王之旅

今日個天好清

一路沿住條馬路行

行行下, 行左入跑馬地

扮工既人最岩梗係去公園j 吓啲唔洗返工既人妻

索人妻見唔到, 得返堆賓賓同外國bb

見到個草地好靚, 好多人係入面跑步
問下實Q 哥哥, 原來係新月公園入去

搵到間屋仔, 沿樓梯向下行, 過條隧道就到

最期待既畫面出現了, 一入到去, 門口已經有個操到好fit 既鬼妹係度做運動

好多人就咁坐左係草地晒太陽

我都唔輸蝕, 即刻9秒9 衝去草地霸個位晒住太陽訓返教

第一次出post, 講到1999咁, 希望大家多多包涵

夠鐘啦去幼稚園門口睇放學啦

巴打住跑馬地？